Задание 1:
1. Вводится целое положительное число - количество элементов списка.
2. Далее пользователь вводит числа для заполнения этого массива.
3. Вывести на экран наибольшее и наименьшее число в массиве.
   Пример:
   1. Ввели 3
   2. Далее ввели: 4; 6; 5
   3. Вывод:
      1. min - 4
      2. max - 6

Задание 2:
1. Вводится целое положительное число.
2. Вывести на экран квадрат(из 1 или 0 или звездочки) с ширинной стороны равной введенному числу.
   Пример:
   1. Ввели число 3 
   2. Вывод:
      000
      000
      000

Задание 3(со звездочкой):
1. Вводится целое положительное число.
2. Вывести на экран параллелограмм(из 1 или 0 или звездочки) со стороной равной введенному числу.
   Пример:
   1. Ввели число 3 
   2. Вывод:
         000
        000
       000

Задание 4:
1. Вводится целое число, найдите сумму всех чисел предшествующих ему
   Пример:
   Ввели число 3
   Вывод:
   6
